AmaCALC v0.3
-----------------

Dependencias: libc, libsys
Compatible con: AmayaOS 0.06, 0.07 y superiores.
FreeNOS 0.0.4, 0.0.5, 0.1.0 y superiores.

-----------------

http://sourceamaya.ml/dalmemail/amacalc

Copyright (C) 2015 Dan Rulos (AmayaOS)

Licencia: GNU GPL v3. Ver COPYING para más información.

AmayaOS - http://amayaos.com
FreeNOS - http://freenos.org

Caracteristicas:
-----------------
- Compatibilidad con otras suites ofimáticas que usen CSV ( OpenOffice, LibreOffice, etc )
- Formatos soportados: CSV (*.csv).
- Soporte de lectura y escritura de hojas de calculo.
-----------------

Ultima versión: 0.3 (16-02-2015)
